有冇人飲奶茶唔落糖？

好飲過有糖
飲完好似飲左咖啡咁，不過當然無咖啡咁提神

不嬲唔落
啲人話落糖杯幻茶會滑啲
其實只係佢哋糖上癮

飲飲吓就會覺得唔加糖仲好飲
同靚咖啡一樣

個問題係唔落糖一樣咁撚肥...

細蚊仔先落糖

我凍熱都走糖

熱奶茶唔落糖

有時飲到底見啲糖未溶就覺得好唔健康

落唔落糖都好唔健康

唔落糖好苦，每次都飲凍幻茶多甜

熱奶茶無糖
凍奶茶多糖

個主題係講好唔好飲唔係講肥唔肥
怕肥飲水啦

如果杯茶好飲有茶香，我唔落都ok

健康撚只適宜飲水

無糖好飲
但重糖我都鍾意飲
一係唔好落
一係就落到一飲就會有糖尿病嘅level

x2

乜都走糖
呢家飲返正常反而覺得甜到糖水咁

我飲奶茶唔落奶添啦

英式奶茶會落少少吊味
港式就咁飲

無落糖成十年
凍熱都係

茶走

點都落少少吊一吊味，同你煮餸會落少少糖一樣道理

我飲奶茶唔用杯